砸335萬念貴族學校 王菲女兒李嫣嘆氣留白考卷

天后王菲和前夫李亞鵬所生女兒13歲李嫣將出國留學，之後爆出赴瑞士就讀一年學費要價約335萬台幣的貴族學校，李亞鵬也全力支持，個性逗趣又大方的李嫣常在社群網站分享近況，最近她在IG限時動態曬出考卷照片，直言：「數學與我無緣」，引來許多網友回應。

李嫣今年6月從小學畢業，並前往瑞士的貴族寄宿學校「College Alpin Beau Soleil」念書，學費相當昂貴，一年要價超過台幣300萬，李亞鵬則透露是李嫣主動為未來打算，提議到外地念書，並指自己也是14歲離家，獨自到合肥就學，笑說應是「家族遺傳」，對愛女相當自豪。

而李嫣雖相當成熟獨立，偶爾也會在網上分享離家的辛苦，李亞鵬透露，女兒曾寫下：「悲傷逆流成河」，李亞鵬回應：「爸爸今天如果有一點點能力的話，都來自14歲離開家的堅持和眼淚」，卻被女兒反嗆：「我不需要什麼能力」，說話相當有王菲風範。最近她又分享自己考數學卡關的照片，直言和數學沒緣分，其他網友笑說：「數學和很多人無緣」、「回去叫王菲多教教你」、「數理化都無緣」、「李老師多大就開始偏科」。

同隻支那賤畜餅印咁

讀黎把撚

同娜娜都幾似樣

支那人有樣睇

有冇人睇錯李屍嫣

著起龍袍都唔似太子,換件衫就變三和大神

20-k好難咩

75萬港幣一年
6萬一個月既學費

事實證明 學費再貴
弱智讀完都係個弱智 對牛彈琴
白人鬼佬賺到肚滿腸肥

份卷D題目都唔識應該唔關數學事

8m=40都唔識？

下 弱智姐 有幾出奇

又好似真係over咗

諗返自己以前曾幾何時都有唔識on9數嘅時候

去埋外國讀書都仲打殘體字啲星二代 富二代唔係興打哂英文扮唔識中文架咩

啲留言咩事
人地交白卷爽po下文 又有米，呢個年紀反叛下正常

個樣中咗輻射？

屋企有錢就唔可以笑？😅
事實上呢條女樣柒腦又殘

係咪弱智學校？20-x=16

以前兔唇啫

嘩屌你老母臭西個樣

條女勁樣衰
冇諗過仲樣衰過大女

性格仲好差

明明係靚女 係都要自咁墮落
比核突大陸佬溝壞晒基因

$2162/23%=$9400

香港好似小四/五已經學代數

越係出國越愛國

支那種d dna永遠都係一代差過一代
唔知大陸點做到

個死人鼻

小學數

浪費時間米飯跟本不知所謂

其實睇番64果時班後生仔個樣仲靚過以家呢代 證明思想被限制 人類個樣會唔識進化之餘仲會退化 如果中共有料繼續永久治國 1000年後大陸人變番石器時代人樣都唔奇

樣衰加弱智

Bob 叔話外國嘅數學堂淺過香港， 佢地中學學嘅等於我地小學程度，仲有好多都唔識先乘除後加減所以係香港讀完中三先過去讀嘅話，數學夠用有凸

佢份卷咁簡單唔識真係over左.....

兔唇整得番咁已經好靚

鬼佬數咁死簡單都唔識

我都想去外國讀書仲要計20-k咋

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

第2張

塊臉有6舊腹肌

起馬肯定親生

零正評

點解咁撚柒

兔唇整到咁好靚啦下嘛

點解有d似陳冠希

20-k=16都唔識
依下真心有啲過分

係咪做緊assignment個陣影咋
冇理由有幾條簡直係小學數都唔識

突破盲腸 屌 原始人

邊個無性格差過
咁啱犯錯既時候，普通人犯錯唔會被放大。
甚至有啲到大個都繼續錯緊例如班柒黑警

我maths當年長期合格邊緣徘徊都無佢咁誇張

難在d英文

睇佢個樣就知 一定唔方正常

有錢就任性。
畀天價學費去讀貴族學校，都彌補唔到家庭教育的不足。

原來有唐氏，難怪交白卷

拎返張九九乘法表已經得啦

優良基因唔會甘於被劣質既特權階級永遠壓住，所以呢班人最後會被殺晒，全國只係剩低賤畜既基因

呢種係Attention seeker姐，你估佢真係全部唔識咩，可能佢覺得交白卷好型先咁做。 6，7歲細路唔多唔少都會做呢種行為，以博取父母關心。佢咁大，又post上網，就應該係博取同輩認同。btw,都係弱智

香港好多中產學生生活真係講英文多
講中文反而唔多熟 特別地道d既詞
利申grape

Bio讀既既evolutionary pressure終於有機會應用

合肥

屌 生到老豆咁樣 好撚慘

人哋老豆老母大把錢 識唔識有乜所謂

新加坡就調返轉，你香港讀完高中去到要讀中一。

證明真係無撚讀過書

有人打英文你就話人扮嘢，依家呢條友打返自己啲支那殘體都被人照屌

拉

兩個大陸人WFC

好撚樣衰 安樂死罷啦

人醜就努力讀書啦

弱智樣

中左幅射

「爸爸今天如果有一點點能力的話，都來自14歲離開家的堅持和眼淚」

有無人明呢句up乜鳩

讀貴族學校都冇嚟貴格 返鄉下做雞啦屌

竇唯啲基因好好多，雖然連登仔實屌佢都係支那但佢真係天才音樂人

但佢個女咪又係咁樣衰
王菲快d同霆鋒生個啦
咁就完成同三個唔同男人生仔既創舉

難怪檸檬唔結婚唔生
兩條女情史差到咁

去瑞士唔駛佢用德文/法文做數學功課

已經便宜左佢啦

渣架

妖 你哋洗唔洗咁仆街 係撚咁笑佢個樣 屌哂你哋老母

其實個樣有缺陷，多數都好謙
呢條女就係太有錢，老豆老母又離婚
搞到個人性格咁有問題

笑乜能？有得掉你地唔掉？

咁有錢使撚讀書咩

有個朋友係香港國際學校做高層，新移民支那人富X代考國際學校，數字個個都識，A 到 Z 個個都識，加埋全部都唔識! 今年市道差，比錢照收!

有錢人既細路就優美留下一句數學與我無緣

窮人既細路交白卷/唔識做就係唔生性唔長進

大個咗學葛屁煩買張美國沙紙掂曬

幾廿萬學費既功課仲以為好非同凡響

又唔愛國？

嘩我屌

第1張幾恐怖

初中雞啲數都唔識可以有幾廢，吹到好撚獨立好撚勁咁，讀唔黎就留返支那讀啦

1+1都唔識?

其實數學好既係咪都係咁自大同咁撚毒？

咩年代仲用科目評估一個人

屌你

劣等基因咪獻世啦

王菲只係慾便器， 可以與任何人配種

客觀事實

數學基本上 = 邏輯學

勁樣衰，王菲靚勁多！

如果我好似佢咁有錢，我情願好似佢咁被人笑，佢一生嘅學費我成世都搵唔到

可能係兔唇裂到上個腦

智障有樣睇

9 post

語癌
啲詞組擺到錯撚哂

我都想

林作

最撚憎啲on9
乜都懶係悲情咁

都已經唔係深既數學
唔識即係你個腦有問題 你弱智 你懶
又唔撚認喎

走去賣弄悲情 講到唔識係無問題咁款
逃避左就得架啦

連基本野都唔識 點會無問題 ?
蝗啲狗屎性格就係鍾意逃避

兩公婆個樣都唔差
但生咗個二噁英樣女

智障就智障啦
智慧與你無緣就真

王菲雖然北京人
但好靚

王菲啲女個個都麻撚煩
唔識教定點撚樣？

哇好撚樣衰

。

好樣衰

唔係本身有兔唇咩？

數學好唔一定邏輯勁
但小學數學都唔好就一定弱智

應該係彌補唔到天份不足

有得扮 同 冇得扮 嘅分別

做咩唔愛國 唔留係中國讀 睇唔起中國教育制度呀？

其實你先係用科目評估人，
數學同邏輯係有關係，但同自大係無關係，仲以為自己類比得好好
最慘係邏輯差嘅人唔知自己邏輯差

好似啊婆

咁簡單都唔識做係咪智障

補習社啲智障

因為英文>>>>>殘體 如果佢用繁體咪唔屌
出國讀書打英文其實正路 係覺得奇怪個𡃁妹想人覺得佢高貴high class 又竟然唔打英文

香港國際都唔平

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？

支那人就係賤種
係冚家剷之中嘅冚家剷！

佢數學都差成咁
有冇諗過佢根本唔識英文
分分鐘佢出國讀書群番都係大陸人

咁林作又未去弱智

樣衰加智障但老豆老母有錢
所以你話投個好胎幾重要

咁係咪中文差嘅人都係啞？

佢睇落係有啲似弱智
估唔倒佢兩個會生件咁既嘢出嚟

條女似有兔唇
不過都係樣衰㗎喇

其實無問題架

唔明佢講緊咩

如果佢宜家仲識屙屎屙尿
都係因為14歲出去自學

好可惜嘅係 佢講如果
即係佢宜家唔識屙屎屙尿
同時後面個句係廢話

有葉瘤嘅影子

唔怪得咁多鬼佬奶共

Whatever
唔明點解上到熱門
過左1.1先傾
拉

佢想講自己而家有能力（得少少），但扮哂謙所以加「如果」，係因為14歲時離開屋企乜乜乜

又話有錢有資料就讀得成書

同佛地魔幾似

與智力無緣就差唔多

原來台幣

其實數學差/數理唔好 甚至iq低都唔緊要
始終唔係個個都要靠數學搵食
但以數學差為榮或者成日話唔知讀數做乜嗰d
先係最愚昧既一批

殘體字 垃圾

不要說：「大陸」
試著說：「中國」/「支那」

btw

王菲雖然唱歌好好聽

佢本身都係中國人嚟

我無話過無關係，我意思係話佢一刀切既假設好on9，係估唔到你都聽唔出我諷刺緊佢

成80萬一年 唔撚貴？

邏你老母咩 成班自大毒撚以為搞得掂中學數就係數學奇才 中學數做緊最多嘅都係運算咋 唔好以為自己好有邏輯啦

邏輯A 數學C
係咪未L見過

係L咩

其實唔係 不過當我冇講過啦

個問題係 ig應該加左d鬼妹 仔點解仲會打中文

弱智學校都深過佢

性格差咪攻擊性格差囉
成績差咪攻擊成績差囉
屌你老母 兔唇有缺陷係咪得撚罪你地？
你地唔撚知佢地經歷過幾多次手術
每次手術都好似死裏逃生咁
佢有咁既性格絕大部份係因為老豆老母寵佢寵到咁
想彌補返佢天生缺陷 算係罪惡感吧
唔係因為佢兔唇造就到佢咁 咁點解要攻擊佢兔唇？
我唔係幫佢 我屋企有人係兔唇所以我明白
佢每日都同我講學校有同學點攻擊佢 話佢係佛地魔歪咀怪
佢好難受 日日都想死 明明唔係佢既錯但佢每日都要承受人地對佢既刻薄說話 求下你地唔好再攻擊人缺陷 真係會死人嫁

弱智咪認囉,弱能學校應該平啲

個樣好似外國鬼片個D怪獸

睇佢都識唔到貴族，讀黎把撚

間學校係咪弱點就唔知
不過10鳩幾歲人都唔識答就肯定係弱智

張相執過咁多都咁撚柒
真人應該要打格仔

同意有兔唇佢都唔想㗎......

弱能學校咁貴嘅咩

小妹妹唻姐
啱啱中一

都贏晒啦

怪獸咁樣

咁on9？

有兔唇啊嘛

呢啲題目基本上13歲應該識曬先係

其實好似平時學生係ig呻下咁 個post好似無乜野姐
做咩留言咁大反應

仲要有兔唇 難得佢無咩社交障礙收埋自己已經好好彩 成件事我覺得好正面

取利於港，活在象牙榙的人，不用理。

點睇當年香港最紅的兩個都係北京人
王菲 黎明

兔唇的確好撚慘

可惜跟咗媽咪
佢完全冇老豆影子。覺得竇唯應該係反政府嗰啲

你畀得起錢嘅話
市道好唔好人哋都照收你

前幾年如果比公價同債券可以返屋企等消息，你去法國國際學校試吓，大劉仔女讀呢間捐一個課室!

比較想知四太捐咗幾多

如果呢啲數都搞唔掂，佢真係連獨立生活都有問題

突然發覺自己既能力可比上外國初中一

點解我以前都係中一先學

佢老豆痴撚線 係咁搵野兜... 冇心向學吹到佢獨立有性格似媽媽...